30歲，人生可能已經行左一半

矮既男仔早死d
而矮通常單身
單身男性又早死d
人生匆匆
原來好多野都係呃人
矮既男仔
從來都摒棄係社會之外
頭先bu響度賣廣告
msc fintech定唔知咩
2x萬學費
其實依個世界
冇人會理你份人點
你高大就贏左一半
矮就輸哂
唯有唔諗唔理
去到某個年紀就知
世界係為勝利者存在
高大男做咩都啱
矮男連呼吸都係錯
連就咁存在都令人不安
因為你知道
佢除左矮
內心其實同常人一樣
甚至更豐富
但佢講唔出
講亦冇人聽
好似初哥哥咁
個心嗌到聲嘶力竭
亦只能拿埋口面
指手劃腳俾君好睇

無論遇到咩人放負我都係得一句

講好 你係唔夠好
講慘 你有排都未係最慘果個